泛民唔肯總辭真係令對香港仲有希望的人失望

繼續戀棧權位，行禮如儀，而家政府已經係想過咩議案都得，仲坐係度為政權塗脂抹粉做咩，我睇到的所謂議員，無論係建制定民主派，都係一班見利忘義，見錢開眼的小人，係錢面前，大家都好誠實，可以斷送香港的前途都在所不惜，最後一個聚集民氣的機會都斷送埋

補選只會叫人投白票 講撚完

理撚得你 又可以繼續呃飯食